[失戀者同詩人請入]沒有句點已經很完美了 何必誤會故事沒說完

匆匆的半年不辭而別
雙眼蓋滿啞白的泥
留下慘淡的根 撫摸著血肉
欄柵後倚著空洞的眼神
臨表囈語泫然欲淚

巴打same here

?

眼淚已經流光
表達唔到我嘅悲傷

我都想知 一切都來得太快了
你呢巴打

都好過一段長感情嘅分開啦

係我都覺得長痛不如短痛

下個會更好啊巴打

我果個就已經無希望了

點解啊？

巴打

Long d係米一定冇可能 一定會帶帽

睇下對方習唔習慣到孤獨嘅感覺啦

如果習慣唔到呢 係米就算經歷幾多都無用
好想輓回佢

唔好挽回啦係時候放低 下個會更好

放唔低又可以點 本來打算同佢過人世
都係出家算

唔洗咁灰嘅未來嘅嘢冇人會知

已經無未來了每一日都過得好辛苦

有其他嘢轉移視線啦好似我咁做下gym

巴打去開邊到做 我都有興趣

我而家唔係住喺香港 不過新手就康文署算啦